阿仙奴又唔係班霸 歐洲來講又唔係強隊, 但都咁多人討論

大家知唔知點解?

點解

因為有雲爺爺

有人想知再講

恥笑咋討論

唔講邊有得笑

no

系